上個星期先話要攬炒，呢幾日就話要含淚投票，聽日你地係咪會割蓆篤灰同埋奶埋共？

風向連環急轉灣，就係班泛民港奸？

連登仔一直都係講一套做一套

又block 2隻

咪就係，累死人

拉 上一頁

上一頁